唔訓既你 依家做緊咩野?

準備訓

買完宵夜準備食
太太岩岩收工
佢好攰咁

仆街了
原來佢今日返工唔開心
俾個大陸學生一杯水車落塊面
仲要鬧佢反中國 要投訴佢
佢上司都保佢
因為見證住做岩步驟
佢宜家屌完鬼個樣又嬲又唔開心

晚安

支那狗咁撚仆街
唔滿意死返支那啦
巴打太太係老師?

入咗嚟呢一到

係護士
個支那狗唔舒服睇急症
一入去就有手續要做
好死唔死佢又發燒
咁佢地緊係隔離咗佢先
咁佢就開始屌鬼話歧視
送到隔離病房又話呢樣唔好個樣唔好
我太太本身都打算搞埋手續就理尻佢死
佢老尾 佢冇啦啦話要飲水
我太太就俾水佢啦
俾埋飲管佢 唔想佢拉低哂口罩
就係咁就唔ok就一杯水車埋去

支那狗幾時死

冇一個係無辜的

食得太飽，頂住個胃，訓唔到

我都係

送返晒班賤種返支那就岩
話說點解佢可以係台灣
讀書/入左籍?

約咗個女仔frd下個禮拜閒日出嚟 但係宜家限聚又冇得食飯飲野 唔知去邊好 唔想求求其其想有啲心思

去海濱?

買外賣去海濱食？ 會唔會好多人

都冇咩地方可以揀

如果有車呢 會唔會多啲選擇？
但係就冇得飲野可能唔同feel

不如直接上屋企食

我地大家都係學生 屋企冇私人空間
同埋都唔會無啦啦帶個frd上屋企啦

讀書既
我太太就懷疑佢有吸毒/有精神病

咁又係....真係冇咩計
同埋唔同區有唔同地方可以去
你搵下你地果區有咩好地方仲好

有冇得推佢去驗
送佢入台灣青山都好

哇 好sweet
葵廳掃街？

希望佢唔會嫌悶啦

六點之後仲有冇開架
但係拎住啲野食企係到食好似唔係幾方便

做外賣應該有既
佢地都係做外賣多
係睇下你就唔就腳

有寫低有懷疑
但要醫生再決定
不過佢要驗血

支那狗真係麻撚煩

想打丁 太凍算了

攤係張床，思索緊自己究竟幾時先轉到工

有冇啲咩野食係推介
都方便嘅

早d抖吧

搵搵佢先

唔係好熟sor

唔緊要 多謝你先

去迪欣湖食？好似幾浪漫

有無揾工先？

日日搵夜夜搵 不過其實依家做呢份算ok

聽緊歌 失眠

搵咗幾耐呀

Rubberband - 夜不眠?

聽緊Kolor-過客
btw 林家謙萬歲

ching加油

識貨
Kolor 我最鍾意就係過客

聽緊咩

宜家聽緊kolor時差

呢首都正
有Elevyn

我係女都覺得佢Jeng keep得好好

條女好慘 被Mr 個Tom 偷食好姐妹 發現個時仲要大撚咗肚

咁又真係唔知佢咁慘 淨係記得佢都唔細

偷食果個咩陽光妹

ching做咩訓唔著

我係外國
你呢?

叫緊春

大吟釀先係最正

都話失眠失眠左唔知幾多日啦 情緒病
去外國好 唔好留係度

想聽
請叫

但我唔覺你明當中道理

我不嬲好憎香港
離開咗香港由如重生一樣
唔緊要 有我陪你
我都覺我呢排訓得差咗

想有被愛 同被需要嘅感覺 不過都係冇㗎啦

咁真係拍拖可以幫你

拍緊都冇

咁可能果個人唔啱你

唉

唔好喊啦
我爺爺都係12月走 所以從來唔鍾意Christmas

感情問題一律建議分手

Exactly Christmas?

你自己都咁講

<!--start right--> 新加密法 <!--end right-->

惟有下次唔好咁上心
經一事長一智

咩事 打錯 柒

不是 但Christmas附近

明白

咩事

點解嘅

前幾個月先犯過呢個錯
你需要嘅係時間

唔係計成績架咩

同人認識耐D先動情會唔會好D?

DSE考得好咪得囉
校內everything is bullshit

我覺得相戀係一件好撚難嘅事
你鍾意人又要人鍾意你又要啱timing
OMG太難了

同意

所以，得之，我幸。不得，我命。

咁咪enjoy下單身先
唔好太急

傾心事上嚟傾咪OK 我上面講完我心事 我都無打算同人講 (shrug)

睇獌

又失眠 無咩嘢 有心

陪你
有無嘢想傾

好眼瞓又瞓唔到

聽下歌?
數羊仔?

好可愛 數羊仔唔係叫數綿羊咩

不嬲可愛tone

岩岩打完飛機 準備轉頭網上開會之後訓教

你做咩未瞓啊又

咁夜開咩會

人在外國

做緊咩

飲緊酒同埋睇緊30歲還是處男
個男主角好qq

外國客 依排wfh 我自己同佢約時間 本來7點 依加6點30，都係大家9up下，傾完計我全日既工作就做完

呢套我都準備開始睇

辛苦你囉
你個client 應該係美國?

睇完我地一齊傾
鄰家男孩look真係好正

差少少 加拿大

差唔多時區啦

咁又真係唔係美國既

屌 真係唔好話我寸
講得好聽就話follow the rule
事實緊本就係你無朋友無人約無街好出之嘛

一定係啦
又細路又mk

做咩咁話自己

得*